點解Parma Ham要配蜜瓜

點解唔配西瓜

lm待解

西瓜太軟身 同埋佢本身太多水 唔襯佢

咁配蘋果呢

唔識食

其實要配矮瓜

冬瓜清熱。都唔錯

煮熟未

咁不如你問點解壽司下面要係飯點解唔可以係烏冬

其實都得 有冇巴打解釋

配苦瓜

苦中帶咸

太快生銹？

咁提子呢

冇得解，就係夾

好似牛歡喜一定要配鹹酸菜，豬閪一定要配美極

豬閪配荷蘭豆啊
肥婆就配美極

肥婆咪即係豬閪

豬閪係配荷蘭豆

其實係蜜瓜定哈密瓜？

定律黎

哈蜜瓜係咪綠色果隻

其實就咁食仲好